有冇人覺得幾百種海鮮, 最正都係魚?

魚原本既鮮味, 肉原本既質感

無圖開乜po

子魚肉

唔覺
最正係蝦

蟹同蝦都好食

酒樓蒸果啲咦

蟹蝦me覺得第2

如果係靚魚就一定要蒸, 其他煮法都係對靚魚既侮辱

iu最正式

的確拖羅係好屈機
但係蝦蟹又係另一種好食
仲有生蠔..........
點解海鮮咁正

專登follow你睇iu你出食物po

有冇人覺得幾十億女人，最正都係iu

魚網絲絲

呢個唔洗問

算你啦

我仲諗緊係咪IU食緊咩海鮮既圖
太失望了

食開咩魚?
有冇推薦?

個衰妹著魚絲唔著底褲

IU隻鮑魚最正

係，食開魚聊包

蒸三文魚？

魚都分好多種既

鮑魚算唔算係魚

唔好玩啦, 俾返個戶口人啦.